\begin{centering}
\index{Alla sorters punsch}
\subsection*{\large{Alla sorters punsch}}
\end{centering}

\begin{flushleft}
    \small{\textit{Herrar:}}\\
    $\parallel$: Punsch, punsch,\\
    punsch, punsch,\\
    punsch, punsch,\\
    alla sorters :$\parallel$\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    \small{\textit{Damer:}}\\
    När supen runnit hädan,\\
    och maten lagts därpå.\\
    Och kaffet står på bordet,\\
    vad vänta vi då på?\\
    $\parallel$: Jo punsch, jo punsch,\\
    jo alla sorters punsch! :$\parallel$\\
\end{flushleft}